PPS交稅政府每單交易會被收2蚊，交中資銀行信用卡卡數呢？

如題
用pps交銀行卡數
PPS會唔會收銀行手續費
有冇人知
用開建行交保險賺里數

仲用建行

但係 PPS呢間公司背後邊個持有？

繳費靈（PPS）於1999年設立網際網路繳費服務 是由香港易辦事系統和電訊盈科合辦的電子繳費系統

楷哥
HKT

係咪真係2蚊一單先

易辦事（香港）有限公司於1984年成立，1985年推出服務；現時由20間持牌銀行聯合組成

會員銀行

中國銀行(香港)有限公司
交通銀行香港分行
中國建設銀行（亞洲）股份有限公司
招商銀行香港分行
集友銀行
創興銀行有限公司
花旗銀行（香港）有限公司
中信銀行（國際）有限公司
大新銀行
星展銀行（香港）有限公司
富邦銀行（香港）有限公司
恒生銀行
香港上海匯豐銀行
中國工商銀行（亞洲）有限公司
南洋商業銀行
上海商業銀行
渣打銀行（香港）有限公司
東亞銀行
華僑永亨銀行股份有限公司
永隆銀行

幫屋企交保險
用唔到自動轉帳
係唯有用建行交卡數黎賺里數

推到有銀行pps職員fc

唔收手續費 間公司食咩
7仔 ok交都收啦

PPS缴交中學費用每單收$2.2

收係收人地,收間公司
唔係收你嫁喎

佢就係問會唔會收銀行手續費
會就可以令中資收唔返條卡數仲要再蝕手續費

係呀 推

EPS / PPS mixed up?

如果係每個 Transaction 計就要拆細來交啦

以我所知
信用卡交易就不嬲計交易額%
不過找卡數就真係唔知點計

瘋狂找一蚊😍

聽講大DEAL 會免手續費 有錯更正

講緊PPS(繳費靈)，你拉埋EPS(易辦事)一齊講做乜？

因為PPS有一半股權係由EPS持有

我估PPS同銀行有關既交易費係好低好低

否則一定唔畀你用PPS交卡數

會，每筆收個幾

一通一次入唔夠$5000收$5話cover返成本, 係咪代表收0.1%

係唔係呀 我係瘋狂碌我張建行卡😍